擺買三中商同叫人幫襯其他小型書店就夠

首先唔係反對裝修，
但如果搞著書店，
個觀感真係好差，
絕對會被對家話係紅衛兵。
大家唔好忘記七一個陣，
我地唔破壞文物就已經顯示咗我地有別於紅衛兵。

咁唔通有得班三中商繼續聾斷咩？
我地應該不斷文宣三中商係中聯辦控制，
再提倡入三中商齋睇不買，
然後整張list係其他小書店貼係連儂牆推薦人去買。

希望其他巴絲亦留低你地平日去開既書店，
我平日就會去開：
田園書屋
學津書店
梅馨書舍
見山書店

推

Tui

[香港本土書店List]裝飾罷買三中商，中共思想控制香港人

樂文書店！

推！